你班黃屍好肉酸，千二蚊就可以買起晒做5毛

唔好再扮咩為香港訓街掉磚喇，有錢袋叫你地做狗奶袋底都應承

千二蚊唔要，要五毛？